msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/project\n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-19T22:08:18+00:00\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: json2po\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "NextGen"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.godaddy.com"
msgstr ""

#. Description of the plugin
msgid "Next Generation WordPress Experience"
msgstr "次世代 WordPress 體驗"

#. Author of the plugin
msgid "GoDaddy"
msgstr ""

#: includes/class-edit-site.php:45
msgid "Setting to disable or enable NextGen administration dashboard shortcut."
msgstr "設定停用或啟用 NextGen 管理儀表板捷徑。"

#: includes/class-edit-site.php:91
msgid "Headline"
msgstr "標題"

#: includes/class-edit-site.php:92
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: includes/class-edit-site.php:93
msgid "List"
msgstr "清單"

#: includes/class-edit-site.php:94
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: includes/class-edit-site.php:95
msgid "Gallery"
msgstr "圖庫"

#: includes/class-edit-site.php:96
msgid "Contact"
msgstr "聯絡人"

#: includes/class-edit-site.php:97
msgid "Call To Action"
msgstr "行動呼籲"

#: includes/class-layout-selector.php:84
msgid "Generic"
msgstr "通用類"

#: includes/class-layout-selector.php:110
msgid "Image category."
msgstr "圖片類別"

#: includes/class-publish-guide.php:131
msgid "Display Publish Guide."
msgstr "顯示發佈說明。"

#: includes/class-site-design.php:344
msgid "Error processing your request."
msgstr "處理要求時發生錯誤。"

#: includes/class-site-design.php:368
msgid "A design_style must be passed."
msgstr "須通過design_style。"

#: includes/class-site-design.php:380
msgid "An available design_style must be passed."
msgstr "須通過可供使用的design_style。"

#. translators: %s: GoDaddy.
#: includes/class-wp-admin.php:91
msgid "Go by %s"
msgstr "%s 的 Go"

#: build/common.js:1 packages/common/src/tooltip/index.js:28
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:17
msgid "Would you like to keep using the GoDaddy Site Editor?"
msgstr "您想繼續使用 GoDaddy 網站編輯工具嗎？"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:20
msgid ""
"We want to make sure you have the right tools to build your site. You are "
"currently using the GoDaddy Site editor, which gives you all of WordPress "
"plus a way to customize your design, edit your pages, and manage your pages, "
"all from one place."
msgstr ""
"我們想確定您得以使用合適的工具製作網站。您目前正在使用 GoDaddy 網站編輯工具，"
"此工具提供 WordPress 所有功能，還能讓您集中自訂設計內容、編輯頁面，並管理頁"
"面。"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:25
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/feedback.js:24
msgid "Yes, keep using it"
msgstr "是，繼續使用"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:29
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/feedback.js:28
msgid "No, I want to see other options"
msgstr "否，我想查看其他選項"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:37
msgid "We’re sorry this wasn’t the right fit for you"
msgstr "我們很遺憾得知本工具無法滿足您的需求"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:40
msgid "Could you tell us why?"
msgstr "您願意分享理由嗎？"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:43
msgid "Tell us why this wasn’t the right fit for you…"
msgstr "請說明您認為本工具不適合您的理由……"

#: build/editorPreferenceModal.js:1 build/wpAdmin.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:52
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:105
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:136
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:165
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:198
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:225
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/feedback.js:40
#: packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:68
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:59
msgid "Skip"
msgstr "略過"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:66
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:78
msgid "Let’s find you a better fit"
msgstr "讓我們為您找到更好的選擇"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:80
msgid "Here are some other options to explore:"
msgstr "以下這些其他選項可供您參考："

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:84
msgid "Switch to the default WordPress editor"
msgstr "切換為預設 WordPress 編輯工具"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:89
msgid "Switch to a 3rd party page builder"
msgstr "切換為第三方網頁製作工具"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:94
msgid "Talk to someone about my options"
msgstr "和專人討論我的選項"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:99
msgid "Hire our experts to build your site for you"
msgstr "聘請我們的專家為您製作網站"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:109
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:232
msgid "Learn More"
msgstr "瞭解更多資訊"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:119
msgid "Switching to the default WordPress editor"
msgstr "正在切換為預設 WordPress 編輯工具"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:122
msgid "You should switch to the default WordPress editor if:"
msgstr "如果您符合以下情形，則應切換為預設 WordPress 編輯工具："

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:124
msgid "You want to use a different theme"
msgstr "您想使用其他主題"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:125
msgid "You are familiar with and/or prefer to use default WordPress"
msgstr "您熟悉並/或偏好使用預設的 WordPress"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:129
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:158
msgid ""
"Once you switch, this site will no longer work with the GoDaddy Site Editor, "
"so you won’t be able to come back."
msgstr ""
"切換後，網站即無法搭配 GoDaddy 網站編輯工具使用，因此您將無法回來使用本工具。"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:131
msgid "Ready to switch this site to the default WordPress editor?"
msgstr "您準備好將網站切換為預設 WordPress 編輯工具了嗎？"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:140
msgid "Switch to Default"
msgstr "切換為預設"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:152
msgid "Switching to a 3rd Party Page Builder"
msgstr "正在切換為第三方網頁製作工具"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:155
msgid ""
"A 3rd party page builder is a WordPress plugin that you install on your "
"site, that allows you to build and design pages."
msgstr ""
"第三方網頁製作工具是您安裝在網站內的 WordPress 外掛，您可以使用該工具建立並設"
"計頁面。"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:160
msgid "Ready to switch this site to a 3rd party page builder?"
msgstr "您準備好將網站切換為第三方網頁製作工具了嗎？"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:169
msgid "View Plugins"
msgstr "檢視外掛"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:184
msgid "Expert help is on the way"
msgstr "專家即將為您提供服務"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:193
msgid "Contact our GoDaddy guides to get started."
msgstr "請洽 GoDaddy 客戶顧問瞭解如何開始使用。"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:202
msgid "Contact Us"
msgstr "與我們聯絡"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:219
msgid ""
"We'll build a stunning professional website, custom tailored to your business"
msgstr "我們可以專門為您的企業量身打造出令人印象深刻的專業網站"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:247
msgid "Redirecting you to the WordPress Admin…"
msgstr "正在為您重新導向至 WordPress 管理員……"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:257
msgid "Redirecting you to WordPress plugins…"
msgstr "正在為您重新導向至 WordPress 外掛……"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/feedback.js:19
msgid ""
"We appreciate your feedback and want to make sure you have the right tools "
"to build your site. You are currently using the GoDaddy Site editor, which "
"gives you all of WordPress plus a way to customize your design, edit your "
"pages, and manage your pages, all from one place."
msgstr ""
"我們非常感謝您提供的回饋意見，並想確定您得以使用合適的工具製作網站。您目前正"
"在使用 GoDaddy 網站編輯工具，此工具提供 WordPress 所有功能，還能讓您集中自訂"
"設計內容、編輯頁面，並管理頁面。"

#. translators: Default label for the Document sidebar tab, not selected.
#: build/editSite.js:16
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:33
msgid "Document"
msgstr "文件"

#. translators: ARIA label for the Document sidebar tab, selected. %s Document label.
#: build/editSite.js:17
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:40
msgid "%s (selected)"
msgstr "%s (已點選)"

#. translators: ARIA label for the Block Settings Sidebar tab, selected.
#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:47
msgid "Block (selected)"
msgstr "封鎖 (已點選)"

#. translators: ARIA label for the Block Settings Sidebar tab, not selected.
#. translators: Text label for the Block Settings Sidebar tab.
#. translators: Data label for the Block Settings Sidebar tab.
#: build/editSite.js:19 build/editSite.js:20
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:49
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:70
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:74
msgid "Block"
msgstr "區塊"

#. translators: Text label for the Block Settings Sidebar tab.
#: build/editSite.js:20
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-visibility/index.js:17
msgid "Visibility"
msgstr "能見度"

#: build/editSite.js:20
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-schedule/index.js:16
msgid "Publish"
msgstr "發佈"

#: build/editSite.js:20 build/siteContent.js:15
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-trash/index.js:60
#: packages/site-content/src/post-menu-actions.js:122
msgid "Really delete?"
msgstr "您確定要刪除嗎？"

#: build/editSite.js:20
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-trash/index.js:65
msgid "Delete this page"
msgstr "刪除此頁面"

#: build/editSite.js:20
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-title/index.js:37
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: build/editSite.js:20
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-title/index.js:42
msgid "Display on page"
msgstr "在頁面內顯示"

#: build/editSite.js:20
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-status/index.js:23
msgid "Page details"
msgstr "頁面詳細資料"

#: build/editSite.js:20
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/featured-image/index.js:31
msgid "Featured image"
msgstr "特色圖片"

#: build/editSite.js:20 packages/edit-site/src/components/sidebar/index.js:49
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/index.js:50
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/index.js:54
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: build/editSite.js:20 packages/edit-site/src/components/sidebar/index.js:57
msgid "Close settings"
msgstr "關閉設定"

#: build/editSite.js:20
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:36
msgid "Plugins"
msgstr "外掛程式"

#: build/editSite.js:20
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:54
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:76
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:77
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:87
msgid "More"
msgstr "更多"

#: build/editSite.js:20
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:57
msgid "More tools & options"
msgstr "更多工具及選項"

#: build/editSite.js:20
#: packages/edit-site/src/components/mobile-nav/index.js:40
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: build/feedbackModal.js:1
#: packages/feedback-modal/src/feedback-modal-comment.js:25
msgid "Tell us about your experience… (optional)"
msgstr "請描述您的使用體驗……(選填)"

#: build/feedbackModal.js:1
#: packages/feedback-modal/src/feedback-modal-comment.js:32
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: build/feedbackModal.js:1
#: packages/feedback-modal/src/feedback-modal-success.js:15
msgid "Thank you for sharing your feedback with us"
msgstr "感謝您分享回饋意見"

#: build/feedbackModal.js:1
#: packages/feedback-modal/src/feedback-modal-success.js:21
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. translators: %1$s is a placeholder for the site's url.
#: build/feedbackModal.js:1 build/publishGuide.js:16
#: packages/feedback-modal/src/index.js:113
#: packages/feedback-modal/src/index.js:124
#: packages/publish-guide/src/success-view.js:120
msgid "Give feedback"
msgstr "提出回饋意見"

#: build/feedbackModal.js:1 packages/feedback-modal/src/index.js:125
msgid "How would you rate your experience?"
msgstr "您會為使用體驗打幾分？"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:5
msgid "Fashion"
msgstr "時尚"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:9
msgid "Home Decor"
msgstr "家飾"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:13
msgid "Coffee"
msgstr "咖啡"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:17
msgid "Construction"
msgstr "建設"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:21
msgid "Art"
msgstr "藝術"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:25
msgid "Baking"
msgstr "烘焙"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:29
msgid "Fitness"
msgstr "健身"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:33
msgid "Landscaping"
msgstr "景觀設計"

#: build/layoutSelector.js:1 packages/layout-selector/src/search.js:171
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-categories.js:23
msgid "My site is about:"
msgstr "我的網站主題是："

#. translators: accessibility text for the footer landmark region.
#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:65
msgid "Cache cleared"
msgstr "已清除快取"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:86
msgid "Site Editor"
msgstr "網站編輯工具"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:116
msgid "Main menu"
msgstr "主選單"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:154
msgid "WordPress Management"
msgstr "WordPress 管理"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:159
msgid "Manage Plugins"
msgstr "管理外掛程式"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:165
msgid "Manage Site Menus"
msgstr "管理網站選單"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:171
msgid "Customize Site Design"
msgstr "自訂網站設計"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:177
msgid "Manage Users"
msgstr "管理使用者"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:183
msgid "Manage Comments"
msgstr "管理評論"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:190
msgid "WordPress Admin"
msgstr "WordPress 管理員"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:196
msgid "Hosting"
msgstr "主機服務"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:203
msgid "Hosting Overview"
msgstr "主機概覽"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:212
msgid "Hosting Settings"
msgstr "主機設定"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:218
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:227
msgid "Editor Preference"
msgstr "編輯工具喜好設定"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:231
msgid "Is this editor right for you?"
msgstr "這個編輯工具適合您使用嗎？"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:232
msgid "Learn about other WordPress site building options here."
msgstr "您可至此處進一步瞭解製作 WordPress 網站的各種選項。"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:240
msgid "Flush Cache"
msgstr "清除快取"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:247
msgid "Connection Management"
msgstr "連線管理"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:251
msgid "Support"
msgstr "支援中心"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:260
msgid "Give Feedback"
msgstr "提出回饋意見"

#: build/logoMenu.js:15 packages/logo-menu/src/index.js:269
msgid "Help & Support"
msgstr "說明與支援"

#. translators: accessibility text for the footer landmark region.
#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-design.js:20
msgid "Make the design your own"
msgstr "為設計增添個人風格"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-design.js:21
msgid "Update the colors, fonts and change the look and feel of your site."
msgstr "更新色彩、字型，並變更網站外觀及氛圍。"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-design.js:31
msgid "Customize"
msgstr "自訂"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-content.js:20
msgid "Review and add pages"
msgstr "查看並新增頁面"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-content.js:21
msgid "We got you started with a few. Add more pages and content."
msgstr "我們已為您加入一些內容，以助您開始操作。請加入更多頁面及內容。"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-content.js:32
msgid "Manage pages"
msgstr "管理頁面"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:131
msgid "website logo"
msgstr "網站標誌"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:136
msgid "Add your site info & brand"
msgstr "加入網站資訊及品牌"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:137
msgid ""
"What’s the name of your site and what’s it’s purpose? Add a logo if you have "
"one."
msgstr "您的網站名稱及設立目標是？如果您有標誌，也可以在此加入。"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:147
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:153
msgid "Site title"
msgstr "網站標題"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:159
msgid "Site description"
msgstr "撰寫描述"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:169
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:183
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:187
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:200
msgid "Upload site logo"
msgstr "上傳網站標誌"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:205
msgid "Replace Logo"
msgstr "替換標誌"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:215
msgid "Remove Logo"
msgstr "移除標誌"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:237
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:244
msgid "Do this later"
msgstr "以後再說"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/add-domain.js:27
msgid "Add your domain"
msgstr "新增網域"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/add-domain.js:28
msgid ""
"Look more professional and make it easier for customers to find your website."
msgstr "更顯專業風範，也能讓客戶更容易找到您的網站。"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/add-domain.js:47
msgid "Add domain"
msgstr "新增網域"

#: build/publishGuide.js:15 packages/publish-guide/src/success-view.js:44
msgid "Your site is live on"
msgstr "網站已在下列網域運作中："

#: build/publishGuide.js:15 packages/publish-guide/src/success-view.js:57
msgid "Time to celebrate and"
msgstr "您現在可以慶祝一番並"

#: build/publishGuide.js:15 packages/publish-guide/src/success-view.js:57
msgid "share the great news."
msgstr "分享這個大好消息了。"

#: build/publishGuide.js:15 packages/publish-guide/src/success-view.js:70
#: packages/publish-guide/src/success-view.js:84
#: packages/publish-guide/src/success-view.js:99
msgid "Check out my new website!"
msgstr "來看看我的新網站！"

#. translators: %1$s is a placeholder for the site's url.
#: build/publishGuide.js:16 packages/publish-guide/src/success-view.js:102
msgid ""
"I just published my website at %1$s, come check it out and let me know what "
"you think!"
msgstr "我剛剛已經在 %1$s 發佈網站，快來瞧瞧，然後跟我分享有什麼看法吧！"

#: build/publishGuide.js:16 packages/publish-guide/src/success-view.js:129
msgid "Hide this guide"
msgstr "隱藏此說明"

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Design Customizer"
msgstr "設計自訂工具"

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Click here to update your colors, fonts and feel of your site."
msgstr "按一下此處即可更新色彩、字型及網站氛圍。"

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Site Contents"
msgstr "網站內容"

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Click here to add and manage the pages for your site."
msgstr "按一下此處即可新增並管理網站頁面。"

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Getting Started Guide"
msgstr "入門指南"

#: build/publishGuide.js:16
msgid ""
"Once you're done selecting your site style and colors, click here to "
"continue publishing your site."
msgstr "點選網站樣式及色彩後，按一下此處即可繼續發佈網站。"

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Publish Guide"
msgstr "發佈說明"

#. translators: accessibility text for the footer landmark region.
#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:51
msgid "Select an action"
msgstr "點選操作內容"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:68
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:80
msgid "Really set as homepage?"
msgstr "您確定要設為首頁嗎？"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:91
msgid "Set as homepage"
msgstr "設為首頁"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:101
msgid "Unpin post"
msgstr "取消釘選文章"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:101
msgid "Pin post"
msgstr "釘選文章"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:111
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:133
msgid "Delete Page"
msgstr "刪除頁面"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:133
msgid "Delete Post"
msgstr "刪除貼文"

#. translators: %s is the page title.
#: build/siteContent.js:16
msgid "\"%s\" set as the homepage."
msgstr "「%s」已設為首頁。"

#. translators: %s is the page title.
#: build/siteContent.js:16
msgid "(no title)"
msgstr "(無標題)"

#. translators: %s is the post title.
#: build/siteContent.js:17
msgid "\"%s\" has been deleted."
msgstr "系統已刪除「%s」。"

#. translators: %s is the post title.
#: build/siteContent.js:17
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: build/siteContent.js:17
msgid "Trashing failed"
msgstr "刪除失敗"

#. translators: %s is the post title.
#: build/siteContent.js:18
msgid "\"%s\" has been duplicated."
msgstr "系統已複製「%s」。"

#. translators: %s is the post title.
#: build/siteContent.js:18
msgid "Duplication failed"
msgstr "複製失敗"

#. translators: %s is the post type's name.
#: build/siteContent.js:19
msgid "A new %s has been created."
msgstr "已建立新%s。"

#. translators: %s is the post type's name.
#: build/siteContent.js:20
msgid "Could not create a new %s."
msgstr "無法建立新%s。"

#. translators: %s is the post type's name.
#: build/siteContent.js:20
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: build/siteContent.js:20
msgid "Site contents"
msgstr "網站內容"

#: build/siteContent.js:20
msgid "Site"
msgstr "網站"

#. translators: accessibility text for the footer landmark region.
#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/color-palette-preview.js:86
msgid "Colors"
msgstr "顏色"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/color-palette-preview.js:98
msgid "Color Palettes"
msgstr "色彩配置"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/color-palette-preview.js:103
#: packages/site-design/src/font-preview.js:85
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/design-preview.js:58
msgid "Design Styles"
msgstr "設計樣式"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/design-preview.js:62
msgid ""
"Easily explore curated design styles, then customize your colors and fonts "
"to get the perfect fit."
msgstr "輕鬆瀏覽各種精心設計的樣式，然後自訂色彩和字型，打造您的完美風格。"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:38
msgid "Small"
msgstr "小"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:43
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:48
msgid "Large"
msgstr "大"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:93
msgid "Base size"
msgstr "基準大小"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:98
msgid "Font size"
msgstr "字型大小"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:125
msgid "Heading Scale"
msgstr "標題縮放"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:50
msgid "Custom Font Options"
msgstr "自訂字型選項"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:57
msgid "HEADING"
msgstr "標題"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:59
#: packages/site-design/src/font-advanced.js:101
msgid "Font"
msgstr "字型"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:72
#: packages/site-design/src/font-advanced.js:115
msgid "Weight"
msgstr "權數"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:85
#: packages/site-design/src/font-advanced.js:128
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:98
msgid "Heading font size"
msgstr "標題字型大小"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:99
msgid "BODY"
msgstr "內文"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-preview.js:123
msgid "The quick brown fox jumped over the lazy dog."
msgstr "嘈嘈切切錯雜彈，大珠小珠落玉盤。"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-preview.js:131
msgid "Hide font sizes"
msgstr "隱藏字型大小"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-preview.js:131
msgid "Edit font sizes"
msgstr "編輯字型大小"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-preview.js:43
msgid "Fonts"
msgstr "字型"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-preview.js:49
msgid "Font Pairings"
msgstr "字型搭配"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/index.js:154
msgid "Site design"
msgstr "網站設計"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/index.js:165
msgid "Design"
msgstr "設計"

#: build/updateDependency.js:1
#: packages/update-dependency/src/hooks/useWorkflow.js:52
msgid "Update completed."
msgstr "更新完成。"

#: build/updateDependency.js:1 packages/update-dependency/src/index.js:28
msgid "Updating to the latest and greatest"
msgstr "正在更新為最新且最強大的版本"

#: build/updateDependency.js:1 packages/update-dependency/src/index.js:31
msgid "Please wait while we apply the latest update to your editor."
msgstr "請稍候，我們正在為編輯工具套用最新更新內容。"

#: build/updateDependency.js:1 packages/update-dependency/src/index.js:32
msgid "This shouldn't take long."
msgstr "應該不需要太久的時間。"

#: build/wpAdmin.js:1 packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:52
msgid "This will change your site editor, too"
msgstr "這樣做也會變更您的網站編輯工具。"

#: build/wpAdmin.js:1 packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:54
msgid ""
"You are currently using the GoDaddy Site Editor with the Go theme, which "
"gives you all of WordPress plus a way to customize your design, edit your "
"pages and manage your pages, all from one place."
msgstr ""
"您目前正在使用 GoDaddy 網站編輯工具以及 Go 主題，此工具提供 WordPress 所有功"
"能，還能讓您集中處理自訂設計內容、編輯頁面、管理頁面等作業。"

#: build/wpAdmin.js:1 packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:58
msgid ""
"Once you activate a new theme, this site will no longer work with the "
"GoDaddy Site Editor. Your site will switch to the default WordPress Editor "
"instead."
msgstr ""
"啟用新主題後，您將無法使用 GoDaddy 網站編輯工具編輯此網站。您的網站將會切換為"
"預設 WordPress 編輯工具。"

#: build/wpAdmin.js:1 packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:61
msgid ""
"Ready to activate a new theme and switch to the default WordPress editor?"
msgstr "您準備要啟用新主題，並切換為預設 WordPress 編輯工具了嗎？"

#: build/wpAdmin.js:1 packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:74
msgid "Activate"
msgstr "啟用"
